連老豆都話我肥左好多。。。。。。 。。。。。

好圓呀屌你老母

日日幾枝可樂緊係啦

一至兩枝 冇姈

冇幾枝

屌你老母